有冇人試過睇戲入錯院。。。

心諗個預告做咩咁長

遲到 仲要入錯人地個院
人地個院做緊Annabelle 一打開塊黑布全場望住我
臨走望左下個mon 咁啱係驚嚇位

睇玩轉極樂園 無啦啦播冰雪奇緣 以為入錯院

我堂細佬
想睇球皇比利 點知入錯屍殺列車

試過買錯日子，到坐個陣比人趕先知

不過最後坐前少少睇

試過入岩戲院, 不過早左半場

同一日、同一套戲、同一集團嘅戲院，
正常搣完飛行入去，
入到院搵唔到我哋要坐嗰行已經心知不妙，
行返出去望真啲張飛，
原來個FD買咗A戲院嘅飛但約咗我哋去B戲院
兩場開場時間又差唔多，門口個職員又搣咗張飛我哋都不以為意，
最後拿拿聲上網睇下邊個位未有人買飛，即刻坐低睇

頂, 睇錯咗入錯戲院

仆街 今日約左個朋友今日去荷里活 條on9去錯左星影匯

睇電影節，本身要去奧海城睇，記錯行咗去圓方，入到去發現開咗場又唔同戲，出去攞返張飛尾，沖返去搭奧運站

同你啱啱相反，我係去錯奧海城後趕返圓方

奧海城有電影節

D check 飛哥哥冇提你㖕hehe

咩*

2個院都係嗰邊

上年hkiff有喺奧海城搞，嚟緊今年都會
btw, 搣飛嗰條友無睇清楚張飛就放你入去

人生第一次自己一條友去戲院睇戲就on99咁入錯院
本來買咗飛睇福爾摩斯，入錯場睇大魔術師

睇春嬌與志明
唔記得左1,2集劇情以為入錯劇院😂😂😂😂

我本身唔知玩轉極樂園喺講咩
但條女想睇就買咗飛入場
開頭播心諗做咩播冰雪奇緣
但播咁到咁上下
我就肯定喺播緊冰雪第二集
仲同條女講 喔 原來喺冰雪第二集

屌你老味播咁撚長

長到閪窿咁 入場前乜都唔知，只係知coco係講亡靈節，如果frozen個輯野唔係有關節日嘅話我估我都走撚咗以為入錯場

點會入到場? 吹水吹大D呀屌你老母

新年流流洗唔洗郁啲就屌人老母
事實又真係入到場，本身應該去the sky睇嗰套戲叫她的一生
嗰陣入到去先見到有塊牌寫住另一套戲(黑澤清套法國片，唔記得香港譯名)，
出到去搣飛嗰位又好有禮貌比返張飛尾我，
大家無事無幹，講事實屌嚟做乜

即係搣飛條友發雞盲亂畀人入

嗰陣都開場前一兩分鐘，可能見我個樣急就無認真睇就搣飛比我入咗去，
我都唔記得有無check我學生

城市售票網啲電影節飛間間院都一樣，唔睇真張飛印個戲院名其實真係好容易混到入場，尤其the sky嗰入口又咁暗

我試過錯左戲院..

當年起美國東岸嘅迪迪尼打工，上網買定飛，諗住放假去睇戲
點知去到用信用卡拎唔到飛

最尾返到屋企睇返
原來買左西岸間邊迪迪尼嘅戲院

呢個應該係距離計錯得最離譜

屌 我都係

之前去台灣旅行無聊就去左睇spider man
咁我同frd買飛個陣已經開左場一陣
入到場勁黑咁搵我地個位
點知發現我地個位俾人坐左
心諗啲台灣人睇戲係唔跟位坐架咩
企左陣諗點算好 就有人叫我地求其坐住先
點知成場勁full得返勁入既單丁位 仲要同frd分開坐
終於sip左入去坐低睇啦 咁一望已經有怪獸出左黎破壞緊
坐左5分鐘覺得唔對路 點解睇黎睇去都唔似spider man d 怪獸
咁就問隔離位呢套係咪蜘蛛俠
佢 ：你說這套嗎？這是哥吉拉
即刻同個frd 勁柒咁sip返出去

前排喺mcl 買咗場睇新神奇四俠，點知佢出錯咗飛比我，嗰時都無為意張飛個名，之後入咗去睇 反轉腦奇兵 咋咋臨出番去，好柒

咁多人第一次睇pixar既戲...

睇西片

播咩火鍋英雄預告片

睇睇下個預告咁長嘅 走返出去 check

我買嗰套係聽日上 收飛嗰個又冇留意

係呀全世界得你一個睇過好多次
你都on9
Pixar之前啲戲有動畫短片但都係講緊十分鐘
冰雪奇緣條短片播成廿四分鐘

成日諗會唔會有人買平飛入貴價場

好似Yoho咁9個院喺曬同一層，門口個職員少check飛，買張普通戲飛去睇IMAX應該唔難

買左嘉禾港威以為係嘉禾海運
去到海運先發覺唔對路

你好應該繼續睇埋佢

試過買飛個陣買2點幾
個陣睇錯錶以為2點 但個陣係12點
搣飛個陣個mk妹又無對
入到個院咁岩買個位又無人坐
但套戲已經開左場就坐低算
點知原來睇早左一場

D短片大多極高質
Frozen 唔知

一樣 不過約星影匯 條ON9去左MEGA BOX

Frozen最尾好似cut左？
睇完呢個post先知d staff有幾hea